前轆車

前轆車 起步係咪會冇咁穩定？
有時起步 個軚好似會自己轉咗小小咁
關唔關架車事 定係條路唔平有關

Torque steering

仲有保用係咪可以叫車廠整？
定係冇得整？

呢個係大馬力前車轆缺點
冇得整
只可以靠新設計改善

就其隧道收費亨d 地
一起步盡油嘅話實會打滑 skr skr

扭力轉向，通常出現係d大馬力頭碌車到，因左右驅動軸長短不一，導至大油起步會走埋一邊, 想解決我見方間d方法係加硬尾避震，彈弓k數用高d, 之後再加埋個powerlock(唔知岩唔岩，勿插)

細馬力 加 細細油起步

轉得又唔算嚴重 係有時feel到個軚自己扭咁

唔係部車有問題就算啦 唔整啦

師兄你嗰架咩車

Bmw X1 200i